想死 但唔夠膽

連死
依個唯一可以做既選擇
都冇勇氣
係咪好可恥

好想比人鬧
我只不過係舊垃圾

我都係 共勉之

唔想再努力
明知食藥溝酒死唔去
但我好想試

我肥矮毒柒窮
公屋a0廢青都未死
你咁快死做乜

唔好呀 做一個唔好令自己後悔嘅決定
呢度有好多人陪住你 聽你講嘢㗎

廢人先會尋死
四肢健全，冇病冇痛就有希望
有幾多人有先天性缺陷都努力求存
有幾多人有絕症都奮鬥到最後一刻

真係想死既去隊幾件藍絲，幾件狗仔陪葬

同你一樣
加埋冇朋友 父母都唔鍾意我
依家有埋抑鬱
仲有咩生存意義

我唔覺會後悔
但我好驚

係 我係廢人。

跳樓死點搵狗陪葬
如果殺唔到狗仲要坐監咪死唔去

「世事無絕對，只有無頭緒！」
子華神講架，咪死著先，慢慢嚟

有既，大把，慢慢揾下

我都一樣wo
雖然傾得埋既有一兩個
但係一年都聯絡唔到幾次
平時真係一個朋友都冇 冇呃你
不過我覺得自己一個幾happy

唔通我會夠膽咩
我想飲醉上天台

冇架喇
一事無成無人無物
唔死都冇用
本來都垃圾
抑鬱令我變廢人

我唔識開心
我係垃圾

我明你架，你而家深吸吸下先，唔好比抑鬱帶走你，哩場係長期仗，大家都同你一樣，大家同緊你一齊行緊

深呼吸下，無事的你比你想像中更強大，你只係需要休息下

在嘛？點解我私聊唔到你既？？？

發生咩事啊

自殺既人其實往往係最理論既個批

抑鬱
唔會好返
個個最終都會離開我

想死

生存又何苦

都唔會開心架喇

你地鬧下我
比我對呢個世界絕望
有勇氣去死
好冇

見字飲水

見字飲益力多

Ching 想死唔難，想唔死先難，要係香港諗下生存既意義先係最難。建議ching 你諗諗佢

飲完都唔會開心

既然想唔死先難
點解仲要唔死

點解係連登都冇人想理我

唔可以！！！
你不如攞啲勇氣嚟面對困難啦
萬大事上嚟同我地傾下 唔好自己一個諗埋一邊

唔會好架喇
根本思想行為都有問題
環境都唔改變

好辛苦
好想夠勇氣
就此結束

啱呀，好正常，所以先要學習愛自己，照顧好果個同你行一世既自己。
Btw 睇完幻愛，喊完抒發下就算啦，要記得行返出嚟，個導演拍套電影係希望我哋係生活上揾個出口比自己。

呢個世界上生活得比你糟糕嘅人多的是
但都冇放棄到
你試下講嚟比我聽下？

我好憎自己
我愛唔到呢個一事無成既自己
睇唔睇幻愛
所有人都係會走
現實我係痴線既一群
因為自己都唔愛自己
我唔配被愛
比起好返同被愛
我只係想死

大把人慘過我都冇放棄到
即係我廢我垃圾
我好攰

所有人都唔會鍾意我
我做咩都錯
我自己都好憎自己
我好唔鍾意呢個世界
偏偏仲要depression
更加咩都做唔到
0利用價值都冇生存價值
我死左只會對呢個世界更好

"浪跡天涯的瘋子"，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，到我們的網站 。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

同自己和解係一學問，你而家做唔到，還有以後的你做到，死左咩都解決唔到，而且還會失去所有，所以大家唔會揀死哩條路。
雖然好衰，但唸下，一個植物人，佢咩都做唔到，係度等死亡嚟揾佢，果種絶望，但佢依然活著，因為家人，因為好微好微既希望。
點解我哋仲關心你，係希望你無事，係因為希望你快啲同自己和解，再去幫翻其他人。
咩都做唔到唔緊要，做到又點？目的地係邊？最緊要接受返自己

而且有一日我哋都唔再安慰你，你可能覺得大家又離你而去了，但香港入面其實有好多你既同路人，你唔識佢哋，但佢哋都係一齊面對抵抗緊，好吃力咁抵抗緊。只有自己可以救自己，但抑鬱既路上你從不孤單。

我死左唔洗再痛苦
都冇野失去 因為我本就一無所有
我覺得好辛苦…………
心跳好重好痛

大家都走
係常態

我反而建議你寫一本自我救贖既心路歷程，如果你成功將會好有價值，等睇哩本傑作

唔會有野救到我
我想放棄喇
今日自行停藥第一日

從抑鬱個刻 就注定咩都冇

希望我講嘢唔會令你反感，
唔好儲負能量去做啲後悔事啦~
Btw 去揾輔導吧，係時候走出死循環啦。
上面有brother留左link比你
講真我又唔係咩英雄，醫生可以扭轉你想法，當陪下你，只係有得揀既話唔會想做推你去死果個。
哈哈，希望我哋以後既人生都有能力跌倒後企返起身

嗯，好啦，你爆多啲負面情緒都好既，爆完記得瞓個好教
🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔
有自殺企圖的人向身邊的人傾訴，其實是一件好事。既是釋放，也是一種求救的信號。
面對已經萬分無助的他，我們不需要拼命堵死那些負面的想法，而是需要給他一個出口。畢竟，壓抑不意味著消失，沉默中更可能爆發。
在對話中，我們要去了解他的想法，並表達包容與接納。可以去重複他的感受，認可他的情緒，但不要對他的負面觀點表示贊同。
🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔
嗯，好啦，你爆多啲負面情緒都好既，生活係要啲出口既

唔好死

我好辛苦好辛苦好辛苦
好想死好想死好想死

一切已經證明左

必理痛食二十可死

樓主你想唔想傾下阿 見你辛苦左咁多日

香港地想死好正常，但做晒你想做嘅野先諗死，到時可能又唔想死，就算死都冇咁多遺憾

例：我死前要叫番幾百隻雞，不停搵sp（雖然未必有，肥閪照殺）

你好啊，有情緒困擾真係唔容易啊。好多時候我地講出嚟都係想人明白，想人了解，但係成日比人話諗唔通。其實精神病都只不過係一種病，只不過係個腦有感冒。

如果我話你知，有個平台你可以搵到同路人，你會唔會試下用啊？我想同你介紹一個為精神病患者而設嘅對話平台，Mentalok。喺呢個平台上面，只要你輸入關鍵詞，系統就會幫你配對另外一位輸入同一樣關鍵詞嘅用戶。當系統成功配對後，你地就可以開始傾計。

Mentalok呢個系統同其他平台有咩唔同？
第一，無人知道你係邊個。當你開網頁嘅時候，系統會隨機分派一個用戶編號比你，你唔需要輸入任何個人資料。
第二，你想幾時，邊到傾都得，完全無時間地域限制。
第三，亦都係最重要嘅，你唔單止係比人幫果一個，同時間你都係幫緊人果個。

如果你有需要可以上呢個平台同人傾下計，或者你可以分享比身邊有需要嘅人！平台啱啱開無耐，可能會難啲配對到住。所以你嘅支持好重要！當然我唔希望你係有病果個，但係你都可以like and share 呢個post架！

平台網頁：
Facebook專頁：

未必死得去

可傾下既
我好似有Hypnagogic hallucinations
唔知係惡化定點 聽日覆診

琴日發清醒夢走去跳樓
發覺自己好撚勁

冇野想做

唔比走
跳咩呀
你未同我見面

祝聽日覆診冇壞消息
好驚

唔好驚呀
放鬆先會有好消息
聽下relax歌仔，純音樂

聽日
一係就咩事都冇
一係就好撚大件事(抑鬱到有幻覺/思覺失調

唔會啦
你同我地傾計咁正

明知應該9成9冇事
但當真係要面對個陣真係好淆

我地陪你嘛

早晨呀

你仲記得
仲有30mins

點呀BB

想放棄

點解姐

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你好似好灰咁

哇屌我嚇親你居然回呢個沉晒既po

印象中精神料先比藥，心理治療就唔使又有效

屌第一次咁傾
好放負feel

連登咁傾...好似正常既
但我覺得好尷好似溝仔咁
不過真心唔係 我純粹玩下野問下你受唔受
放負ok呀 我做慣樹窿都做慣放負個個...